幾時香港開騷？黃貫中：有需要就立即出現！

2019年6月18日

鮮在港公開露面的前Beyond成員黃貫中（Paul），日前和舊隊友葉世榮飛抵新加坡舉行巡迴演唱會，令全場近萬Fans由開場到完騷齊起身又唱又跳，台下大合唱的歌聲更蓋過台上兩位歌手，不過Paul樂得Fans睇得投入，在台上唱到最後一分鐘才離場作回報。

Paul接受訪問時，指新加坡站的歌迷算是巡唱中最「斯文」的一群，不過令他感動是重見不少支持他多年的Fans，他說：「做巡唱令我覺得原來音樂真係好重要，無論開心同唔開心時都係需要音樂嘅。」雖然太太朱茵及囡囡黃鶯未有同行，可是不覺得寂莫，皆因有不少「兄弟」一齊玩音樂：「唔止有Kolor嘅Sammy嚟做樂手，佢仲帶埋老婆盧巧音嚟添。」何時再在香港開騷？他說：「如果香港需要，我立即出現，大家向天大叫30聲就得。」而新歌亦準備就緒，更霸氣說：「咁耐冇出新歌，再唔出，我都對唔住自己啦。」

中二廢中

叫三萬次換返家駒得嗎？

6月21需要你呀
大家向天大叫30聲

佢帶埋個女番大陸拍d真人騷，好撚嘔心，仲記唔記得廣東話點講？

返送中完全冇表過態

係咪人大左就會建制

5年前都有蒲頭

盧巧音嗚呀好掛住佢

搖滾叛徒

世榮真係靠痴

啱啱先喺麥花臣開完concert

去左，想佢多d蒲頭

而家係阿Paul痴世榮

兩個都變晒質

世榮第一個返去奶共既
Paul 本土過一排返埋去
Beyond 係大陸好似真係幾紅

當天空手空臂我們就上街 沒什麼聲勢浩大
但被不安養大 不足養大 哪裡怕表態

笑話

背棄了理想 誰人都可以

但佢本三國幾好睇

我與我分開已很遠

616上街見到呀Paul

求圖🙏🙏🙏

成日分唔到盧巧音同車碗碗

永遠高唱我哥

Where r u?